MacBook Pro 外置mon

我上網睇好多人話Dell P2719HC usb c 連MacBook pro會有電流聲，但係佢又係平啲嘅usb c mon。

Dell U2721DE就同好似會兼容到 MacBook，又有3.5mm插同2k mon，但係差唔多貴一倍。

我唔知點揀好

有無人用 MacBook 連 Dell P2719HC？
求用家意見！

Push

要穩陣買LG type-c，講明for Mac

穩陣就ultrafine
如果唔係就變粒粒mon

買ipad 做緊 second mon

但係太貴啦

有無電流聲？有無試過連macbook 或者type c notebook?

冇 連macbook 好順
type c 要ipad pro / 轉接

咁睇黎我可以買黎試下，唔得再退
但係佢有3.5mm，咁你係連藍芽speaker?

岩岩買左LG

可以wireless ga 如果你係新機 有update 既話

個電流聲係唔係插住電先有
做video呢行都成日用mac駁mon
大細都 led wall tv wall 都有 都未試過有呢個問題
但如果你吉住充電器黎用就可能會有電流聲
試下用埋跟機他駁長線 會好好多 多左條地線

吓，Dell P2719HC 呢隻喎？

誤會曬喎
佢係用緊iPad做第二個Mon

用緊p2421d dell幾好吖

最衰香港冇p2421dc隻2k mon效果如何?

但係你叉唔叉到部MacBook? 啲人話個type c得二十幾W

但係我想要type c，因為我唔想插咁多野去macbook ，好麻煩

點解要差macbook 咁麻煩
差到macbook 嘅mon 啲電池起碼係charger 嘅兩倍

可能我講得唔好，我指個電腦連左mon，
我慣左用speaker，但係我又唔想連太多藍芽device，個mon又冇3.5 mm outpout

Dell U2520D 啱唔啱，用緊幾正
不過仲係駁緊 HDMI ，2013 MBP
冇電流聲

用speaker 直接買mon 啦 仲外置mon 做on9仔

我上網睇 review 話MacBook 用usb c 連會有聲，好大聲，之後用hdmi同DP又無事

就係唔多咁多線，如果唔係要thunderbolt 做咩

我指我用緊 HDMI 連MacBook
U2520D 今年新出，有齊 USB C 90W, USB 3.0, DP, HDMI, 3.5mm

呢個米mon囉

Thx巴打，但係我用開27吋，變細個mon會睇唔慣

u 2720q 囉
我都係睇咗幾個月諗唔啱
最後買咗佢

用緊U2720Q + P2419HC
唔覺有咩問題，好順冇電聲
利申：Code狗

我係諗緊U2721DE，但係個價錢夠我買2個 P2719HC 玩雙mon

你連 usb c?

Yup，兩個mon都係直入usb-C

By the way，1080p 24”都已經幾濛，1080p 27” 真係睇壞眼

係

仲未有？？大陸都有點解香港冇
冇用過1080唔知
覺得同retina 有幾大差距
幾年之後應該會換4K mon，畢竟都唔係必需品

即係點？啲字會好細？

難得有人講Dell 嘅 mon

用緊呢個陳年組合 macbook pro
配 P2411H , 2.1喇叭

個mon用咗 都就黎十年

遮係你1080p 本身已經唔清，拉闊左更加唔清

有冇人用過HP 273B9/75 嘅usb c mon? MacBook 用唔用到？

訂咗u2720q
去dell online sales 會平

但係 Dell U2721DE 2K 加多幾百蚊 LG 27UL850-W 4K，會唔會買LG呢部抵啲？

你睇u2721de 幾錢

四千三蚊左右，相差五百幾蚊
但我用macbook pro 2016，唔知出4k會點

u2720q 我買四千五

其實我都唔知 u2721de 同 u2720q 有咩分別
我諗我可能會買LG，但係Dell個啲有多2個usb用，
好難決定

買個docker，mon連docker，docker連MacBook咪得

中價mon+dock
分分鐘貴過ultrafine 4K

MacBook 2016 有電流聲好似係死症
當年講過type c 同5ghz wifi 有interference
用到已經好好

利申 MacBook pro 2015用家 唔肯定係咪

買條type c to hdmi/ displayport，用乜mon都得

我有c to hdmi，但係叉電又要插多個，usb a又要插多個hub

買個條線長啲嘅hub

但都唔平

用緊P2419HC 幾好用

唔係好明你個concept，除左airplay，你駁得mon就要插你一個port架喇

但type c可以叉電同連mon

部MacBook駁完個外置dell mon，黑/深灰色位置間中會有閃爍情況，呢個情況有無解決方法？

個mon 仲未送到

用緊2017 mbp 最近買左Lg ultrafine 4K
順到仆街畫面又靚 又方便 一條線搞掂唔洗煩
不過價錢就真係偏貴 睇你點衡量

個mbp放4k，個風扇會唔會開到好勁？

SAMSUNG CJ791,
用緊

你15" 定13" 呀
15" 其實無乜選擇
支援85W 支電既唔多

我Mbp 2016 13”

我都想要，但out budget

LG 34WN80C
啱啱Amazon 訂咗
連埋運費先 46xxHKD
香港標價5990

可以睇埋Philips 346B1C
兩隻都係34”, Type C 有埋Power delivery (LG 60w, Philips 90w)

真係決定唔好，差幾百蚊，有咩意見？

睇你做緊咩囉 我自己就長時間睇Netflix/Youtube同埋剪片就會
其他時間做日常嘢打下document果啲唔會

差果幾百直接上4K啦

x2
用到rescale 正好多

如果用native/1080p應該冇咁熱

U2720Q 4K解像度
U2721DE 2K
如果你用途係多數睇字嘅話
4K mon用完返唔到轉頭
因為咁高解像度pack入27吋
每一吋都有好多pixel
簡單啲來講就係睇字清楚好多

27UL850個type-C好似得60W
如果你部macbook run緊啲chur電啲嘅program
可能會叉唔到電或者叉得好慢

有錢就梗係打爆佢
隔兩年又心思思想換